男朋友食食吓飯自己走咗

琴晚約咗幾位好朋友食飯
呢幾個朋友佢都識係共同朋友黎
但佢同呢幾個人無咁熟
我男朋友無啦啦話想一齊去
平時佢好毒無咩野講我都唔夠膽介紹佢俾家人同朋友識
見佢今次話要一齊黎加上班朋友佢都識就同佢一齊去
中間我同班朋友傾得有講有笑佢偶爾講幾句但唔算講好多野
之後我地食完話食糖水 佢無啦啦話自己唔去走先
佢走得勁倉促我完全反應唔黎佢就走咗
之後我班朋友都唔知咩事 有個仲問我你男朋友返工係咪太攰

我返去問佢 佢話唔明點解我地講野氣氛咁hyper又話我地講野話題悶
我未來唔會再夠膽介紹朋友同屋企人俾佢識
我好驚佢又自己走咗去
係咪同佢唔會有咩將來

你朋友好小器

朋友定男朋友

毒撚想迎合下你地但驚
安慰下佢啦

問題係佢自己走咗去
佢之後就話咩以後唔會再join又話我地講野悶
佢根本無諗過迎合講到好似係我地問題

睇唔到呢幾句
如果係咁佢都幾on9
跌落地拎返喳沙 佢樣好？

毒撚表示認同 唔好咁亂唸野

你男友幾歲
做緊咩

你嗰幾位好朋友係咪全部都係仔呀

你意思係問我佢靚唔靚仔？
唔靚仔呀
佢覺得大家唔夾就唔夾佢下次就唔再黎

毒撚想單對單傾D深入既野 如果一大班人傾D好表面既野然後嘻嘻哈哈佢會覺得冇意思

你地係咪傾得太high無理到佢

佢知道自己靜都想陪你出去，算係咁啦~你中途有冇同佢傾下計，可能佢尷尬/入唔到話題，如果連你都唔同佢講野佢就好似局外人咁，可能係咁佢想走先。
不過佢又唔應該講你地講野好悶，fd聚hyper好正常，唔通要好似佢咁全世界沉默咩。

兩個男仔但gay嘅 都係佢識嘅朋友黎
我有問過佢可唔可以一齊食飯
佢介意我就唔約 佢話無所謂
佢介意都可以出聲我就唔食 好過中途自己走咗去好尷尬

20頭freshgrad

呢啲女係點樣係社會生存其實

呢啲人

但係少不免有啲場合或者有啲人係未必吓吓講到深入嘢
我就係擔心之後介紹屋企人比佢識
大家嘻嘻哈哈食餐飯佢又話無聊走咗

佢話唔介意，但佢又要同你一齊去 其實都緊張你

你男朋友應該都係啲唔識做人既人黎

係 睇唔透
0社交技巧

我地有理佢呀 大家有傾有講
反而我問佢野既時候佢好冷淡
可能佢覺得我地講野好悶又嬲咗我
我返屋企之後問佢做咩佢初頭都藍剔我

其實呢兩個gay朋友我之前都有約佢地食飯
我每次都請示男朋友批准
我話只要你唔想我就唔再約佢地食飯
佢不嬲都唔介意 今次佢跟去係因為佢同呢兩個人都好耐無見又好奇大家grad咗之後點

我唔擔心你兩個既關係 反而好有興趣知道呢啲人係社會係點做事同做人 呢啲人應該好好玩

講野悶 佢都唔識帶氣氛啦

佢不嬲都係我行我素個啲人黎
第一年返工佢都學識咗應酬都同人有傾有講
但可能佢覺得朋友就唔使俾面
唔夾就罷掛

老實講 我身邊朋友對佢印象都覺得佢悶
我唔介意佢靜或者唔識教氣氛
但佢話我同朋友講野好悶真心hurt
好唔尊重我地

唔識*搞

你會唔會諗住試下同佢反映下，我覺得佢好似有少少唔諗人感受

係咪你哋冷落咗佢

我有同佢講咁樣講好hurt
佢話佢都係解釋返自己點解突然走咗去
我無話可說

無呀佢都會問好多野 大家有傾有講嘅

好似無人問樓主男定女 定我認真左

我係絲 你起下底都知

咁佢平時點同你相處
又係會太悶所以走咗去

平時佢唔會覺得同我一齊悶
平時出街幾sweet嘅但我未試過介紹朋友家人比佢識
我估唔到今次mutual friends聚會都可以搞成咁

你男朋友應該係偏內向，冇咩動力想去社交既人

佢有冇試過自己拋一個表面既話題出黎然後主持落去？冇既話 我覺得似係 「排斥力＞吸引力」令佢抗拒社交

排斥力
1. 聚會傾既話題唔夠深入／唔岩佢果範：唔想傾 好悶 -> 令佢冇維持社交既動力
2. 成班人嘻嘻哈哈笑,佢笑唔出：feel唔到話題既氣氛／唔想融入去 -> 令佢冇維持社交既動力

「第一年返工佢都學識咗應酬都同人有傾有講」 我唸應該都係佢同你講，可能實際上佢唔係咁，公事就有交流，公事以外就少交流，甚至零交流

或者佢冇意識到自己係社交既問題，或者咁既社交會為自己帶黎咩問題

我做野果度有位同事都係咁 但係我都幫唔到佢幾多 我自己都係同類人 我都學緊點接觸身邊既人

睇下你班朋友有無厹
食完飯,無厹放心咪返屋企囉
唔好諗咁多

你講嘅排斥力正正就係佢話唔鍾意嘅野
佢話唔明白點解大家咁hyper，話自己融入唔到呢個氣氛 我諗佢可能都覺得話題唔夠深入
但因為嗰兩位朋友都無咩興趣講太deep嘅話題，大家都係交代下返工點樣有咩做
咁我覺得溝通都係睇返個聚會既氣氛
唔會每個場合都適合好深入交流㗎嘛
所以我覺得係咪以後無深入交流既場合佢就要走 我平時同屋企人食飯都係吹下水講下笑咋喎

巴打你一定同佢同類人
我相信佢公事上都係喧寒問暖居多

如果一齊得唔耐不如分手啦

根本唔夾

一齊差唔多兩年半
其實唔夾就一直都知
因為係初戀所以好鍾意 一直覺得磨合到

兩年半就耐心少少啦 我以為得個零月貨仔
佢粒聲唔出自己走人真係好唔尊重人 你必須要話佢聽
早走唔係問題 冇興趣傾落去都唔係問題 但必須要講出聲囉

sor 自膠 無睇佢話自己走先
同佢傾吓啦 下次避免唔好同朋友一齊食

咁唔通成世避免同屋企人食咩
萬一見屋企人佢都話悶
咁我寧願分手 長痛不如短痛

其實都係毒撚格
唔識待人接物
你教下佢咪得 隔離駛左廿皮都未分

真係要同佢傾下
唔鍾意下次可以唔去
食食下走好冇禮貌

我男友都好懶social
都唔太願見我朋友家人，但去得唔會中途走
尊重問題

佢做咗幾十年人 教佢改得幾多
重點係佢都無諗住配合

我覺得如果係長遠要結婚
一定要可以同到我家人相處 唔係話要好close
但唔可以話佢地悶呀或者唔願同佢地得閒食吓飯
而我真係唔肯定佢做唔做到

你條仔過30？